唔阻都阻撚左喇 仲屌黎做乜尻

快啲打篇文同人對歉
好似圍稅局咁
柒左要有對應先得！ 唔好on99企係到屌自己人
勿分化！

721 811

諗清楚我地要贏定要屌自己人出氣！

唔割

幫推！

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

唔好再屌再分化再搵鬼
唔好比情緒主導

721811

麻煩見到既幫手推一推

出去，令件事變番人多先

唔好再推阻人post!!

明明已經完左 比d 五毛追住咬 仲幫手推post 咩心態

有狗係連登煽風點火是常識
但都要情緒上腦既連登仔配合先得

大家見到推一推！

推

721

811 ！

即刻散人鏈，清路障

仲要諗點同旅遊解釋
唔係屌自己人！

811

d 風向真係好易比人帶 當班前線傻咁

成日話有狗唔比心飛
你係到講冇用架
旅客會知咩?

啱

你估泰國佔領機場冇柒野發生過咩？
點解要單一件柒事就係咁屌自己人
將目的完全拋緒腦後

點可以唔屌，唔屌聽日又阻過？

屌隊友都好正常
但我地唔係打機打lol
我地要以目標為本 唔係情緒私怨行先

咪撚阻人上機，你集會係會向外求救同宣傳。
機場安全係因為有旅客，你搞到連旅客都唔係到，被圍死開槍都得。

人夠多機管局自然宣布會取消航班

呢個真, 勿分化!!!!!

屌人之常情
但唔撚洗個個都加把口
成個連登都係 同埋要做更重要既野先

勿分化！

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

幫手推一下呢個ＰＬＥＡＳＥＥＥＥ

所以我地柒左要道歉！

我地係自己人
係一體
大家都覺阻人飛唔岩
我地要同受影響既人道歉

係唔係狗而家唔知 但我地最後發現真係狗咁又點？
贏左個小架 輸左場大架！

太遲啦

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

變番尋日咁就可以盡量補救到

Never too late
透過fb reddit呢啲渠道同大家講我地點解咁做
我地做錯左

我地要識化危為機！

Well done
唔割

化危為機化危為機！

阻人上機可能會成為國際醜聞 定係令更多外國人關注到我地既目的
全靠我地下一步！

記住
葉國謙講過柒左道歉係要好高政治iq先諗到既橋黎
各位iq3000既連登仔咪咁柒仲指責自己人！

推！

認同

同意

呢家幫下遊客仲好

兄弟一齊執返好佢，自然有記者影到

因為有好多人重死撑，唔處理豬隊友，真係會玩完

冇錯而家要幫
但下一步全球既人都屌我地阻人上機
係人地正式出聲屌
我地就要同人道歉